var defBoards={board_1:{style:{axis:[!1,!0,!0],valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],yp:[-1,1,2,3],yv:["-1","1","2","3"],xd:[[0,0],[1,0]]},grid:!1,boundingbox:[-4,4,4,-2]},lines:[[[[2.5,0,!1,"d"],[2.5,-1.3]],0,!0,!0],[[[.5,0,!1,"c"],[.5,2.4]],0,!0,!0],[[[-1.2,0,!1,"b"],[-1.2,3.3]],0,!0,!0],[[[-2.8,0,!1,"a"],[-2.8,1.8]],0,!0,!0],[[[-8,.9],[8,.9]],0,!1,!1],[[[-8,1.9],[8,1.9]],0,!1,!1],[[[-8,2.9],[8,2.9]],0,!1,!1],[[[-8,-.9],[8,-.9]],0,!1,!1]],curves:[[[[-3,1.5],[-2,2.9],[-1.5,3.2],[0,3],[1.5,0],[1.7,-.8],[2,-1.2],[2.4,-1.3],[3,-.8],[3.6,0,!1,"e"]]]],pointsReference:[]},board_2:{style:{axis:[!1,!0,!0],grid:!1,valueAxis:{yd:[[0,0],[0,1]],xd:[[0,0],[1,0]]},boundingbox:[-3,3,3,-2]},lines:[[[[.5,-4,!1],[.5,4]],2,!1,!1]],curves:[[[[-2,.2],[-1.18,.3],[.2,.23],[.8,.47],[.9,.6],[1,1]]],[[[.1,1.2],[.2,1.1],[.5,1.1],[1,1]]],[[[.1,1.2],[.2,1.8],[.3,2]]],[[[.3,2],[.5,2.07],[1,2],[1.2,2.2]]]]}},rDef={artifactHtml:{datadefault:[{type:11,classGlobal:"QA",parent:"#oneContainer",contents:{artifact_1:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:2,question:"¿En cuáles la curva tiene altura mayor que 2? ",answers_values:["","a,c","b,c","a,b"],conditions:{correctIndex:2}},,{type:2,question:" ¿En cuáles la curva tiene altura menor que 2? ",answers_values:["","a,b,c","a,d,e","a,c,e"],conditions:{correctIndex:2}},{type:2,question:" ¿En cuáles la altura es positiva? ",answers_values:["","a,d,c","a,d,e","a,b,c"],conditions:{correctIndex:3}},{type:2,question:" ¿En cuáles la altura es negativa? ",answers_values:["","e","c","d"],conditions:{correctIndex:3}},{type:2,question:'¿Puede decir cual es la altura de la curva en "e"? ',answers_values:["","0","1","2","3"],conditions:{correctIndex:1}},{type:1,question:'¿La altura en "a" es mayor que la altura en "b"? ',answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"No"}},{type:1,question:'¿La altura en "a" es mayor que la altura en "c"? ',answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"No"}}]}}},{type:11,classGlobal:"QA",parent:"#oneContainer2",contents:{artifact_2:{allinputs:[],dataInteraction:{incorrect:0,correct:0},questions:[{type:1,question:'¿Existe algún punto diferente de "e", para el cuál la altura de la curva es cero? ',answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"Sí"}},,{type:1,question:"¿Existe algún punto para el cuál la curva tenga altura 6?",answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"No"}},,{type:2,question:'¿Dónde la curva es "más alta"? ',answers_values:["","a","c","b","d","e"],conditions:{correctIndex:3}},{type:2,question:' ¿Dónde la curva es "más baja"?  ',answers_values:["","a","c","b","d","e"],conditions:{correctIndex:4}},{type:1,question:"¿3 es mayor que todas las posibles alturas de la curva?",answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"No"}},{type:1,question:"¿2 es mayor que todas las posibles alturas de la curva? ",answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"No"}},{type:1,question:"¿-1 es menor que cualquiera de las alturas de la curva?",answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"No"}},,{type:1,question:"¿-2 es menor que cualquiera de las alturas de la curva? ",answers_values:["Sí","No"],conditions:{correctIndex:"Sí"}}]}}}]}};generator(rDef),defBoardDefault();